有無人住果條村得禮義廉出黎選？

有無人住果條村得禮義廉出黎選？

我住大埔 我果個村得垃圾禮義廉出黎選 係咪無人同佢爭 佢就一定當選？

推

德朗好似都係

點搞？ 咁我做選民做乜

我有正職wor 同埋我份人懶 叫我投票就得 做野就難d

個個都係咁諗

無人爭就自動當選架啦

可以keep 住做正職 但做區議員？

油塘好似冇一個正常， 工聯會係呢區好多年，蛇齋餅糉樣樣齊

Y NOT

頂 原來好多區都係咁 其實和理非唔做勇武 不如出黎選 如果可以keep 住做正職 咁我都考慮下先

區選要靠泛民同素人傾一傾先， 等陣有人出黎又搞到撞晒區

我條村無見過泛民 年年都係果條撚樣禮義廉當選

多d人出黎選啦。 後生仔出選 我一定投

有無得check 邊d 村無泛民選

唔係接近0白區？

有冇d group 係泛民以外既素人出選組成，我都想幫下香港

原來有得睇

皇后山區
今年終於有人挑戰

但係宣傳唔夠力

工聯會vs民主黨⋯

頌柏區張國棟上次區選去天恆王百羽票

佢本人為深藍
有建制派背景

屯門寶田都好似係